同大家講個笑話

疤狗

蘇亞雷斯

三弟靜啦

我今日有個靚女同事踩屎，即時冇性趣

樓主縮返咗入老母個閪

唔好推

屌你老母

YES

?

喂

笑點係邊？

樓主先係最大既笑話

同大家講個笑話

樓主

樓主好笑d

如果冇美斯，今場真係食得屎。

係幾好笑

燈

蝗7到

贏波係幾好笑